屌港鐵前線嘅人係咪根本係冇出過去發夢？

根本好多事係高層搞出嚟，有出開去發夢嘅一定有比前線職員幫過：

1. 車長開廣播講香港人加油
2. 見人跳閘扮追/ 當睇唔到

721：尾班車 直接開閘比示威者過
728：尾班車 直接開閘比示威者過
901：太子戮殺列車下一班車長唔理黑警停車直接開車走

不能盡錄其他人可以幫手補充

警察直接入控制室/高職拉制前線員工根本冇野做到 可以做嘅都做哂，喺TG放過風都唔敢以職員身份開聲

盡量破壞狗鐵 前線職員唔洗賠錢冇損失
請對準狗鐵高層同股東

［港鐵］你地鐘意屌就屌 但我想大家諗清楚

前線職員辛苦哂

唔好再講有良心就辭職，交通方面多個照應點都係好事

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

但總有我地 嘅既 手足 係喺 入面

個職員聽完問都 唔無 問就比兩張飛我同另一個人

同意 其實連中層都有幫過手
冇哂良心職員狗鐵就會正式升級做黨鐵，做黑警嘅運兵車

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

推啊 推比前線職員睇

平時好少開post但今日見太多一碌鳩打沉一船人嘅post忍唔住幫你哋平反，其實好多人默默支持你哋 我係其中一個

我有屋企人比你哋救過 唔少朋友都有受你哋幫助，真係好多謝你哋 唔好唔開心啦

只可以講
多個朋友好過多個敵人
冇必要迫人做自己敵人

推

有人暗中幫手唔好咩
一直都想知屌港鐵前線做乜

CALL狗嘅要屌，其他根本可以唔理
而家目標係党鉄設施

講真狗鐵職員上上下下都要仆街死 全部都係幫兇

好多呢類分化post
道理唔喺佢哋到冇人理佢就自推十幾次

黨鐵職員有嘢想講

幫手推埋呢個post

港鐵前線嘅職員，多謝你哋，我希望你地可以塞住個位。
我從來都無鬧過前線職員

太子單野係義士係地鐵同幾隻廢老開拖打到兩面流哂血先出速龍打
廢老個面唔知點解成堆架生同義士個面叫極唔走 明明個陣好多人見到 又冇人講

屌你老母單機啦